作為回應，右翼力爭將定居點項目從邊緣地帶變成以色列的主流共識。 即使停火協議生效，極右翼勢力也將主導以色列的未來 
 無論哪種方式，兩種聯盟選擇都將由右翼(無論是新右翼還是舊右翼)牢牢把握。 即使停火協議生效，極右翼勢力也將主導以色列的未來 
 長期以來，這一直是環保組織和勞工之間的一個緊張點，經常被右翼利用。 為什麼主要工會對風能和太陽能工作的轉移持謹慎態度 
 去年在本·奧爾森的帶領下，格雷塞爾主要踢右邊鋒的自然位置。 有了華盛頓聯隊的新教練，朱利安·格雷塞爾希望能重新發現他的老方式 
 她成為前總統、他的支持者和右翼媒體虛假和煽動性言論的犧牲品。 面臨牢獄之災的國會暴亂被告後悔不已。 法官們並不買賬。 Rachel Weiner, Spencer Hsu | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 我不同意你說的話，但我願意誓死捍衛你說話的權利。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 無論我走到哪裡，‘嘿，卡特曼，你一定很喜歡《惡搞之家》，對吧? 巨魔與殉道:我無所不知查理|朱亞瑟| 2015年1月9日|每日野獸 
 查理嘲笑我的信仰和文化，我為捍衛他這樣做的權利而死。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 同性婚姻是左翼和右翼的熱點之爭。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 這是譁眾取寵的權利，除非受到直接攻擊，否則很少受到保護。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 當你在一英里又一英里的令人眼花繚亂的道路上自由馳騁時，又有什麼必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 沃澤爾夫人說得很對; 它們都是由羅歇特和斯托爾先生的著名公司不計成本供應的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她很誠實，但並不聰明，你的左手不能知道你的右手在做什麼。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 “好了，”他說，“為什麼要讓我們的五十個人向前推進，從兩邊包抄他們呢?” 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 在西班牙，他被視為極端神職人員的得力助手和卡爾主義的可能支持者。 菲律賓群島，約翰·福爾曼